麗晶有架Landrover俾個痴線婆拆咗

好似打街霸咁
個女人好撚壯,仲要唔著衫
黑警同佢對峙咗成粒鐘

車主喺邊呀

**facebook group圖片

男人嚟架

女人來咩 手瓜起展
識簡 簡架貴嘅來拆

胡椒噴霧呢

痴線婆？
Btw 全保包唔包

情仇？

警棍扑頭呢

男人黎嫁wo 咁大隻

一槍打爆佢個頭算撚數啦
佢自己其實都唔知自己係邊個

咁撚多人圍住一個佬都搞唔掂，又唔用胡椒噴霧？

真係女人嚟

應該要派速龍

bam

車尾跳落地就跑走左啦

屌 車都爛左啦 上去噴尻佢 扑佢幾棍啦
唔係好叻咩 死黑警

車主係英國返唔到來

咁慘？

可能佢就係車主

佢後面一隻都無
ON9

如果真係女人
你個acc衰喺條咁嘅女手上都幾唔抵

幫到盡都要自爆 咁你等ban la ....

佢徒手拆嫁 唔見有工具

死曱甴唔係好撚勁揪咩
企係到做乜撚野

咁都係女人？

2d rpg邊有得咁嫁

lm

班狗好驚咁喎

你個名都幾貼主題

女人聲，有波，facebook group有片share唔到出嚟

對住真正惡人班狗邊夠膽

依家搞掂未

男黎咖喎

死黑警唔係好忠威咩？

真係女人黎？

女人 ？？

有隻狗要著埋防暴裝

有冇人性架車靚嘢嚟

終於搞掂
又黑警又消防
最後都係佢自己跳落嚟了事

咁咪貼link囉

ip...

胡椒球槍呢

The last of us 個abby?

徒手拆？

真係有咁壯

咁你就bam得

似 徒手拆

人地都話member group

黃絲真係好撚煩

頭先喺車上面做gym，好似仲除剩條底褲，班黑警食花生

架defender 好慘

駁唔到就玩標簽

既然你話佢係女人嘅就等bam啦

咁多隻狗對一個都要搞咁耐？唔係好撚好揪㗎咩

乜樹

睇對手臂都知唔係女人啦diu

藍絲真係好柒賤

上年唔係又胡椒又用盾擲住人既咩
而家又係度花生

目測條友唔係學生, 如果係學生應該做左浮屍

The last of us part 3

Hulk Smash

點睇得出佢係女人

手瓜起輾，有佢咁大隻就好了

畢東尼？

拆車原因係乜？車主得罪佢

三萬齊上齊ot

有波加女人聲

向後跳即刻走到，on99黑警

10幾對1都唔打死佢？

依家連仔唔會ban裸露野

以為遠啲就睇唔到？露點，ban

背向上個張身形好男人

整個胡椒放題嘆下

等bam啦我篤左灰

Ban

真係女人嚟？

人地一個對8隻狗 黃絲剩係識嗌走

你估下

班垃圾狗，對真惡人就成個狗頭縮返去唔敢上
死全家啦狗

你都話係女人黎，咁連狗要bam9你喎

仲有冇live 睇，想過去

如果係外國一早開實彈啦
.
.
.
.
.
.
曲線

完咗

連登仔對拆既定義：（只打爆玻璃）

佢手瓜起𦟌喎，真係女人?

Bam圖bye

豬兜即係豬兜
希望樓主泉下有知

把聲雞啲就話人女人 練到咁大隻都冇用啦

街霸

班警犬咁廢
企晒喺度想點

呢架野要幾錢
好撚型咁

30/40萬

對住候生仔

哇屌形容得好正

一定包

plank

放大睇睇到有啲波仔

返哂去軍營

狗車？

香港班排骨仔自己瘦到成條柴咁
就覺得女人練到有靚嘅肌肉條線係唔正常

少見多怪

女人嘅話咁你呢張咪bam圖

開槍啦

啲胡椒噴霧係咪冇曬貨
平時又亂咁噴 而家個適當武力又搬咗龍門
任人破壞私人財產

黑警駛唔駛叫多一百人嚟增援

架車：做乜9

bam la diu

人類總是. . .jpg

10/10隻猩猩

想睇片

外傷姐

成班黑警鳩fingfing無撚柒用

唔係

真係女人？

可憐架Defender

個女人仲大隻過我

屌你

女人？ bam 得

橫掂都死，貼多兩張三上上嚟先

admin 做野唔該
bam

唔係意外保險保唔保

仲以為銳武

架車幾型 係咩型號？

死曱甴仲唔開槍 平時一早開咗槍啦

屌你老母 捉一個人捉咁撚耐

垃圾點解唔開實彈？
死共匪走狗
打後生仔就叻
個腦裝水先做警察

旁邊啲車唔見晒

連仔唔bam?

She hulk

其實女人可以操到咁撚大隻係咪一定有打睪酮

警犬強姦呢

係喎，真係女人嚟
bam

因為佢知道呢D係真癲婆囉
平時遊行果D都唔會郁手

好似便裝黎

Lexus is400

麗晶真係年年都上報

屌你老母 黑警無啦啦打爆你又得唔得

半裸女子車頂「跳飛機」 刑毀兩車爆玻璃 警方將案暫列傻人發現

未必，一陣狗隻定為暴動就

爛到咁喎

點睇得出係女人

我都睇唔出

原來真係女人
睇落完全唔似

連登99.999%都係黃
你仲上證明你都幾自虐

暴徒！

後生仔企係度就又狗棍扑頭又噴椒
而家刑事毀壞+破壞財產就睇戲

車架冇事 要執返唔貴

欺善怕惡 係到食花生
貼下文宣就成班撳落地制服

大j架車？

唔係....

佢渣Toyota Fuji cruiser

因為知人地係癲會還拖

樓主bam得

試下貼張光復香港貼紙係條友個身啊

三保就唔包

痴線都有能力操到自己咁撚壯

屌那星佢對bicep同deltoid
我自己操開見到都覺得自愧不如

個車主好慘
呢架野佢好有心機搞
車頂加左個架
左邊車身又加個篷之類
成日執又新淨

原來係跨性別人士，唔怪得咁惡

好慘，改得咁靚

香港賤賊查案：

打到架車爛撚哂係傻人，
袋有鐳射筆嘅後生仔係暴徒

SCH

又拆得幾正

班黑警廢撚到,
1個女人屌打晒8隻狗

係唔係仲拆緊

男人牙。。？

速龍呢？TG 呢? 警嫂呢？

有錢唔會食呢啲掛

狗嚟㗎啫，又唔係專業處理治安問題嘅警察

呢啲專業係做政治打手

上水未？睇到圖未？

半裸女子車頂「跳飛機」 刑毀兩車爆玻璃 警方將案暫列傻人發現

話左你班友係落後少少 蠢少少

有粒lin

唔著衫都要帶口罩

似男人但放大睇好似有波

你當啟晴邨德朗邨流㗎

想問白卡搞
係咪保險無得賠

手足

pass到體能？

可以招攬去拆裝甲車

呢啲先真勇武，respect

點睇都唔似係女

咁又係，有恐怖分子在場

好撚廢d狗

點解麗晶呢個屋苑成日都咁多事？

個傻人有腹肌, 黑警劣咗

買得landrover都應該會買埋全保既

未變身綠曱甴之前都係廢物嚟

好想同個癲婆扑嘢